[港式犬儒主義] 依條片都幾發人深省

依條片用左好多source同理論去講解依家藍絲同「港豬」嘅諗法,同埋最近嘅事件
覺得有必要share依條高質片出黎

推

推依個